[對決]galaxy tab s2 vs 17 ipad cellular

galaxy tab s2

ipad

大家點揀